遲到撚請搭鐵 咪跳閘

推

咩站出好

銅記好似好多路已經封咗

通常炮台山冇野，但當然要街坊裝，唔排除站內有狗

天后出左 多人 大家快啲出

去shopping

去利園 好多人

炮台山會唔會好d?

咪話炮台山